[Not Afraid] I'm not afraid To take a stand

Everybody (Everybody)
Come take my hand come (Come take my hand)
We'll walk this road together, through the storm
Whatever weather, cold or warm
Just letting you know that, you're not alone
Holla if you feel like you've been down the same road

全民運動日 出發

Assemble

Carry on